# Store By  Fontend: Angular Backend: Node.js
 
เซิร์ฟเวอร์นี้ให้บริการส่วนหลังสำหรับ Angular frontend ซึ่งช่วยให้ผู้ใช้สามารถทำการดำเนินการ CRUD (Create, Read, Update, Delete) กับสินค้าได้ ซึ่งเซิร์ฟเวอร์นี้ใช้ Express ในการสร้างและมีการจัดการข้อมูลสินค้าผ่าน JSON file

## สารบัญ

- [คุณสมบัติ](#คุณสมบัติ)
- [เริ่มต้นใช้งาน](#เริ่มต้นใช้งาน)
  - [ข้อกำหนดพื้นฐาน](#ข้อกำหนดพื้นฐาน)
  - [การติดตั้ง](#การติดตั้ง)
- [การใช้งาน](#การใช้งาน)

## คุณสมบัติ

- **Express Server:** เซิร์ฟเวอร์ถูกสร้างด้วย Express เพื่อให้ได้เป็นส่วนหลังที่มีประสิทธิภาพและมีความยืดหยุ่น
- **การดำเนินการ CRUD:** รองรับการดำเนินการ Create, Read, Update, และ Delete บนข้อมูลสินค้า
- **การจัดเก็บข้อมูลในรูปแบบ JSON:** ข้อมูลสินค้าถูกจัดเก็บและจัดการภายในไฟล์ JSON แทนการใช้ฐานข้อมูลแบบดั้งเดิม

## เริ่มต้นใช้งาน

### ข้อกำหนดพื้นฐาน

ก่อนที่คุณจะเริ่มต้น โปรดตรวจสอบว่าคุณได้ทำการติดตั้งสิ่งที่ต้องใช้ต่อไปนี้แล้ว:

- [Node.js](https://nodejs.org/) และ [npm](https://www.npmjs.com/)

### การติดตั้ง

1. ทำการติดตั้ง dependencies โดยใช้คำสั่ง:
   ```bash
   npm install

### การใช้งาน

1. ทำ run client โดยใช้คำสั่ง:
   ```bash
   npm start

2. เซิร์ฟเวอร์จะทำงานที่ http://localhost:3000/

3. Angular frontend จะทำงานร่วมกับเหล่า API endpoints เหล่านี้เพื่อดำเนินการ CRUD กับสินค้า